馬場信房同神原康政單挑，邊個贏？

如題

應該神原

馬場 出6粒1900好似幾勁

估唔到你條死中坑連日本歷史都有涉獵

邊個多神息邊個贏

點解唔出91

以齊裝計,
神原有buff+debuff+混沌攻,點輸?

我不信馬場肥左竟可秒大友

馬場buff 都好勁wo

有分身算唔算單挑

神原

??

分咩身阿 Calvin Sun?

不死美濃守 vs 小平太

神原大技 1技 好能屈機

混攻有穿透

馬場贏
出咩裝唔記得左了
試過

答案係堅尼米拿

我贏

如果有9100 神原輸硬

巴閉啦A到人地冇魔

神原出神息斬到你仆街

6再生剛

前田電到你仆街